如果存款入左HSBC既信用卡戶口，有無得拎返出黎

之前收左我信用卡年費，之後wavied左，好似無辦法直接過落我個debit戶口到
如果我過落非hsbc既戶口會唔會收我手續費？

最少收5成

no way

用payme用信用卡增值再過返落戶口得唔得？

比多左錢落信用卡戶口好似會寄票比你

得

去branch搞

no la, HSBC already credited the money to my account

thanks, will have a look

手續費完

碌左佢買d 野咪得

又係你d仆街乜柒都叫人落分行，家下分行萬能架乜都做到架？

可以寫信寄去奧海城office叫佢轉返啲錢去你指定戶口

打電話叫佢轉返走就得

唔去分行應該點搞？
去總行？

千零二千留錄埋佢咪算，除非你要cut 卡

打電話上去叫佢結餘轉換
幾個工作天搞掂

早排旅行REFUND 錢咁樣free 番出黎

試過打電話ok